18區爆舖，損失民意仲嚴重過 爆中國銀行總行 同 美心食品工廠

從心理角度 有聲畫爆破畫面 影響力仲大

推